[{"__v": 0, "_id": "58f70649795b6c5707aed1cc", "answers": [{"answer": "$\\frac{1}{\\sqrt{LC}}$", "id": "lph1V", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{2}{\\sqrt{LC}}$", "id": "fcBsQ", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{1}{2\\pi\\sqrt{LC}}$", "id": "gCXRH", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{2\\pi}{\\sqrt{LC}}$", "id": "UCzNG", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:09.985Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f70649795b6c5707aed1cc", "question": "Đặt điện áp xoay chiều $u=U_{o}\\cos{2\\pi ft}$, có $U_o$ không đổi và f thay đổi được vào hai đầuđoạn mạch có R,L,C mắc nối tiếp. Khi $f = f_o$ thì trong mạch có cộng hưởng điện. Giá trị của $f_o$ là:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:09.984Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1ce", "answers": [{"answer": "Trong tất cả các thí nghiệm quang học ta đều quan sát thấy đồng thời tính chất sóng và tính chất hạt của ánh sáng", "id": "vgGyB", "type": "editor"}, {"answer": "Để giải thích kết quả của một thí nghiệm thì phải sử dụng tính chất sóng và lý thuyết hạt về ánh sáng", "id": "iutpL", "type": "editor"}, {"answer": "Để giải thích kết quả của thí nghiệm quang học thì cần phải sử dụng một trong hai lý thuyết sóng ánh sáng hoặc hạt ánh sáng.", "id": "7YS1L", "type": "editor"}, {"answer": "Mỗi lý thuyết sóng hay hạt về ánh sáng đều có thể giải thích được mọi thí nghiệm quang học", "id": "16clg", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.260Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1ce", "question": "Ta nói ánh sáng có lưỡng tính sóng hạt vì", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.259Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1d0", "answers": [{"answer": "biên độ hai dao động gấp nhau số lẻ lần", "id": "2nIoT", "type": "editor"}, {"answer": "độ lệch pha bằng số chắn lần $\\pi$", "id": "6e9yg", "type": "editor"}, {"answer": "độ lệch pha bằng số lẻ lần $\\pi$", "id": "6RXvt", "type": "editor"}, {"answer": "độ lệch pha bằng số nguyên lần $\\pi$", "id": "T7is4", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.284Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1d0", "question": "Hai dao động ngược pha khi", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.283Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1d2", "answers": [{"answer": "2,5 V", "id": "ZIBY8", "type": "editor"}, {"answer": "7,5V", "id": "ZUEEv", "type": "editor"}, {"answer": "3,3V", "id": "v2Hh6", "type": "editor"}, {"answer": "5 V", "id": "fYrpc", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.293Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1d2", "question": "Trong một mạch dao động lý tưởng. Lúc cường độ dòng điện trong mạch bằng không, thì hiệu điện thế trên tụ bằng 10V. Xác định hiệu điện thế trên tụ điện vào lúc năng lượng từ trường trong cuộn dây gấp ba lần năng lượng điện trường trong tụ điện", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.293Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1d4", "answers": [{"answer": "$\\frac{3\\pi}{4}$", "id": "OvvL2", "type": "editor"}, {"answer": "$-\\frac{3\\pi}{4}$", "id": "jiVI5", "type": "editor"}, {"answer": "$-\\frac{\\pi}{2}$", "id": "wJNmO", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{\\pi}{2}$", "id": "EPxo2", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.304Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1d4", "question": "Đặt điện áp $u=U_o\\cos{\\left(\\omega t + \\frac{\\pi}{4}\\right)}$ vào hai đầu đoạn mạch chỉ có tụ điện thì cường độ dòng điện trong mạch là $i = I_o\\cos{\\left(\\omega t + \\varphi_i\\right)}$. Giá trị của $\\varphi_i$ bằng bao nhiêu", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.304Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1d6", "answers": [{"answer": "11 vân cực đại và 10 vân cực tiểu", "id": "89XQz", "type": "editor"}, {"answer": "5 vân cực đại và 4 vân cực tiểu", "id": "z6CDI", "type": "editor"}, {"answer": "5 vân cực đại và 6 vân cực tiểu", "id": "5N53q", "type": "editor"}, {"answer": "11 vân cực đại và 12 vân cực tiểu", "id": "GIIPq", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.316Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1d6", "question": "Trên mặt chất lỏng có hai nguồn sóng kết hợp $S_1S_2$ cách nhau 8cm thực hiện các dao động điều hòa theo phương vuông góc với mặt chất lỏng với cùng biên độ , cùng tần số f = 10 Hz và cùng pha. Tốc độ truyền sóng là 30cm/s. Trên mặt chất lỏng sẽ quan sát thấy", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.316Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1d8", "answers": [{"answer": "3,12 eV", "id": "9XNFo", "type": "editor"}, {"answer": "2,5 eV", "id": "WuSAw", "type": "editor"}, {"answer": "6,25 eV", "id": "DBOOp", "type": "editor"}, {"answer": "4,14 eV", "id": "SK4Hl", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.324Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1d8", "question": "Giới hạn quang điện của kim loại đồng là 300 nm. Công thoát electron của kim loại này là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.324Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1da", "answers": [{"answer": "14", "id": "bIUj5", "type": "editor"}, {"answer": "10", "id": "swUfx", "type": "editor"}, {"answer": "20", "id": "SLQCy", "type": "editor"}, {"answer": "7", "id": "wuM0A", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.334Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1da", "question": "Trong điều trị bệnh ung thư, bệnh nhân được chiếu xạ với một liều xác định nào đó từ một nguồn phóng xạ. Biết nguồn có chu kỳ bán rã là 4 năm. Khi nguồn được sử dụng lần đầu thì thời gian cho 1 liều xạ là 10 phút. Hỏi sau hai năm thời gian cho 1 liều xạ là bao nhiêu phút", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.334Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1dc", "answers": [{"answer": "cùng một môi trường nhưng có chiết suất khác nhau đối với các ánh sáng đơn sắc khác nhau", "id": "y9OKh", "type": "editor"}, {"answer": "ánh sáng gồm các hạt mang năng lượng và năng lượng đó phụ thuộc vào bước sóng ánh sáng", "id": "zW8Z6", "type": "editor"}, {"answer": "ánh sáng là sóng dọc nên truyền với tốc độ khác nhau trong các môi trường khác nhau", "id": "7htQW", "type": "editor"}, {"answer": "ánh sáng là sóng ngang lan truyền với tốc độ tỷ lệ thuận với chiết suất môi trường", "id": "arxoa", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.344Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1dc", "question": "Nguyên nhân của hiện tượng tán sắc ánh sáng là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.344Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1de", "answers": [{"answer": "$\\frac{1}{200} s$", "id": "ZZyNb", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{1}{25} s$", "id": "t0egy", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{1}{100} s$", "id": "TNRKd", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{1}{50} s$", "id": "VylSA", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.353Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1de", "question": "Cho dòng điện xoay chiều có tần số 50 Hz chạy qua một đoạn mạch. Khoảng thời gian giữa hai lần liên tiếp với cường độ dòng diện này bằng 0 là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.353Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1e0", "answers": [{"answer": "4 cm", "id": "XFV9U", "type": "editor"}, {"answer": "1 cm", "id": "6L4Dq", "type": "editor"}, {"answer": "5 cm", "id": "7Tfie", "type": "editor"}, {"answer": "7 cm", "id": "2uI3y", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.364Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1e0", "question": "Cho phương trình của hai dao động điều hòa cùng phương cùng tần số: $x_1 = 3\\sin(10t) (cm)$; $x_2 = 4\\sin(10t) (cm)$. Dao động tổng hợp của hai dao động trên có li li độ tại thời điểm t = 0", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.362Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1e2", "answers": [{"answer": "có thể là trạng thái cơ bản hoặc trạng thái kích thích .", "id": "teSsE", "type": "editor"}, {"answer": "chỉ là trạng thái kích thích", "id": "quM9t", "type": "editor"}, {"answer": "là trạng thái mà các eletron trong nguyên tử ngừng chuyển động.", "id": "FReww", "type": "editor"}, {"answer": "chỉ là trạng thái cơ bản", "id": "8djEV", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.374Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1e2", "question": "Theo mẫu nguyên tử Bo, trạng thái dừng của nguyên tử", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.374Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1e4", "answers": [{"answer": "Dao động theo phương thẳng đứng", "id": "4X2gQ", "type": "editor"}, {"answer": "Dao động theo phương ngang", "id": "YAq2u", "type": "editor"}, {"answer": "Dao động theo phương truyền sóng", "id": "wea7e", "type": "editor"}, {"answer": "Dao động vuông góc với phương truyền sóng", "id": "heAhR", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.384Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1e4", "question": "Điều nào sau đây đúng khi nói về phương dao động của phần tử môi trường trong một sóng dọc", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.384Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1e6", "answers": [{"answer": "Mang theo năng lượng", "id": "vJrQx", "type": "editor"}, {"answer": "lan truyền được trong chân không", "id": "zrpgg", "type": "editor"}, {"answer": "Các thành phần điện trường và từ trường biến thiên lệch pha $90^o$", "id": "7r5Td", "type": "editor"}, {"answer": "Là sóng ngang", "id": "SJefw", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.397Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1e6", "question": "Sóng điện từ không có tính chất nào sau đây", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.396Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1e8", "answers": [{"answer": "Điều khiển", "id": "BHLou", "type": "editor"}, {"answer": "Thanh nhiên liệu", "id": "qJD8D", "type": "editor"}, {"answer": "Gia tốc hạt", "id": "IiKre", "type": "editor"}, {"answer": "làm lạnh", "id": "FHVLb", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.406Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1e8", "question": "Bộ phận nào sau đây không càn phải có trong lò phàn ứng hạt nhân ?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.406Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1ea", "answers": [{"answer": "Tia hồng ngoại, tia tử ngoại, tia Rơnghen, ánh sáng nhìn thấy.", "id": "poVm2", "type": "editor"}, {"answer": "Sóng vô tuyến, ánh sáng nhìn thấy, tia tử ngoại, tia Rơnghen.", "id": "oJ0X8", "type": "editor"}, {"answer": "Tia Rơnghen, tia tử ngoại, tia hồng ngoại, sóng vô tuyến.", "id": "tgvEM", "type": "editor"}, {"answer": "Sóng vô tuyến, tia tử ngoại, tia hồng ngoại, tia Rơnghen.", "id": "IKyeA", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.416Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1ea", "question": "Thứ tự các loại sóng trong thang sóng điện từ theo bước sóng giảm dần:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.415Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1ec", "answers": [{"answer": "biến đổi dòng điện xoay chiều thành dòng điện một chiều.", "id": "eMxpA", "type": "editor"}, {"answer": "biến đổi tần số của dòng điện xoay chiều.", "id": "9U4UC", "type": "editor"}, {"answer": "có khả năng biến đổi điện áp của dòng điện xoay chiều.", "id": "KA10V", "type": "editor"}, {"answer": "làm tăng công suất của dòng điện xoay chiều.", "id": "F4Tyb", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.425Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1ec", "question": "Máy biến áp là thiết bị:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.424Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1ee", "answers": [{"answer": "biến thiên tuần hoàn theo thời gian với chu kỳ bằng chu kỳ dao động của vật.", "id": "2DaQm", "type": "editor"}, {"answer": "tăng gấp đôi khi biên độ dao động của vật tăng gấp đôi.", "id": "cUf03", "type": "editor"}, {"answer": "biến thiên tuần hoàn theo thời gian với chu kỳ bằng một nửa chu kỳ dao động của vật.", "id": "FDshk", "type": "editor"}, {"answer": "bằng động năng của vật khi vật tới vị trí cân bằng.", "id": "H1Kqt", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.436Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1ee", "question": "Cơ năng của một vật dao động điều hòa:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.436Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1f0", "answers": [{"answer": "ở giữa là một vân sáng trắng, xung quanh có một vài dải sáng màu như ở cầu vồng đỏ ở trong tím ở ngoài.", "id": "m8nax", "type": "editor"}, {"answer": "các vân màu có màu như ở cầu vồng cách nhau đều đặn.", "id": "8IXch", "type": "editor"}, {"answer": "các vân sáng màu trắng cách nhau đều đặn.", "id": "5pDXW", "type": "editor"}, {"answer": "ở giữa là một vân sáng trắng, xung quanh có một vài dải sáng màu như ở cầu vồng tím ở trong đỏ ở", "id": "CZBzI", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.448Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1f0", "question": "Trong thí nghiệm I-âng về giao thoa ánh sáng, khi chiếu sáng 2 khe sáng bằng ánh sáng trắng thì trên màn đặt sau 2 khe ta thu được:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.448Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1f2", "answers": [{"answer": "18,76 MeV.", "id": "Gyrfs", "type": "editor"}, {"answer": "190,81 MeV.", "id": "OQvmh", "type": "editor"}, {"answer": "14,25 MeV.", "id": "3SQyV", "type": "editor"}, {"answer": "128,17 MeV.", "id": "kNQh4", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.462Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1f2", "question": "Biết khối lượng của proton, nơtron, hạt nhân $^{16}_{8}O$ lần lượt là 1,0073u; 1,0087u; 15,9904u và 1u = 931,5 $MeV/c^2$. Năng lượng liên kết của hạt nhân $^{16}_{8}O$ xấp xỉ bằng:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.461Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1f4", "answers": [{"answer": "$P_1$ có độ lớn tỉ lệ thuận với góc giữa dây và phương thẳng đứng.", "id": "BzKbU", "type": "editor"}, {"answer": "$P_1$ nhỏ hơn hoặc bằng lực căng dây.", "id": "IEyZG", "type": "editor"}, {"answer": "$P_1$ luôn cân bằng với lực căng dây do vật không chuyển động theo phương của sợi dây.", "id": "G4u8l", "type": "editor"}, {"answer": "hai thành phần lực này không thay đổi theo thời gian.", "id": "dHE2e", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.471Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1f4", "question": "Khi khảo sát dao động của con lắc đơn với biên độ góc nhỏ, ta phân tích trọng lực thành hai thành phần: $P_1$ theo phương của dây và $P_2$ vuông góc với dây thì:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.470Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1f6", "answers": [{"answer": "12 m/s.", "id": "kMJW7", "type": "editor"}, {"answer": "8 m/s.", "id": "qGQ6J", "type": "editor"}, {"answer": "4 m/s.", "id": "mm484", "type": "editor"}, {"answer": "6 m/s.", "id": "g3u1f", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.480Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1f6", "question": "Một sợi dây đàn hồi dài 1,2 m có hai đầu cố định, khi trên dây này có sóng dừng tần số f = 10 Hz thì ngoài 2 đầu dây còn quan sát thấy trên dây có 2 nút sóng. Vận tốc truyền sóng trên dây là:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.480Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1f8", "answers": [{"answer": "$W/m^2$", "id": "VBA0C", "type": "editor"}, {"answer": "$N/m^2$", "id": "fyxyu", "type": "editor"}, {"answer": "$dB$", "id": "tboJI", "type": "editor"}, {"answer": "$W/m$", "id": "upAXm", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.491Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1f8", "question": "Đơn vị đo cường độ âm là:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.490Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1fa", "answers": [{"answer": "2,15 kV.", "id": "l5H3v", "type": "editor"}, {"answer": "21,15 kV.", "id": "lml4K", "type": "editor"}, {"answer": "2,00 kV.", "id": "aHF6c", "type": "editor"}, {"answer": "20,00 kV.", "id": "77TDX", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.503Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1fa", "question": "Một ống tia Rơnghen phát ra bức xạ có bước sóng ngắn nhất là $6,21.10^{-11}$ m. Bỏ qua động năng ban đầu của electron, hiệu điện thế giữa anốt và catốt của ống là:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.502Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1fc", "answers": [{"answer": "0,18 J.", "id": "r1GXe", "type": "editor"}, {"answer": "0,32 mJ.", "id": "H2aZg", "type": "editor"}, {"answer": "0,18 mJ.", "id": "LiJ8t", "type": "editor"}, {"answer": "0,32 J.", "id": "XvwRM", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.511Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1fc", "question": "Một chất điểm khối lượng m = 0,1 kg dao động điều hòa với phương trình $x = 5\\cos(2t)$ cm. Động năng của vật khi vật chuyển động qua vị trí có li độ x = 3 cm có giá trị là:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.510Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed1fe", "answers": [{"answer": "biến đổi sóng cơ thành sóng điện từ.", "id": "Izvzt", "type": "editor"}, {"answer": "làm sóng cao tần có biên độ biến đổi với tần số âm tần.", "id": "fb1PG", "type": "editor"}, {"answer": "tách sóng điện từ âm tần khỏi sóng mang cao tần.", "id": "RB0EM", "type": "editor"}, {"answer": "làm cho biên độ sóng điện từ tăng lên.", "id": "PbEZe", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.519Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed1fe", "question": "Một trong các nguyên tắc chung của việc thông tin liên lạc bằng sóng vô tuyến là phải biến điệu sóng mang. Việc nào dưới đây là thực hiện biến điệu sóng mang?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.518Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed200", "answers": [{"answer": "$5\\sqrt2$ cm.", "id": "rXZET", "type": "editor"}, {"answer": "$2, 5\\sqrt5$ cm.", "id": "RlKqd", "type": "editor"}, {"answer": "$5$ cm.", "id": "i7D1E", "type": "editor"}, {"answer": "$2, 5\\sqrt2$ cm.", "id": "6ileo", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.527Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed200", "question": "Một con lắc lò xo thẳng đứng gồm vật có khối lượng m = 250g treo vào lò xo có độ cứng k = 100 N/m. Vật được kéo ra khỏi vị trí cân bằng theo phương thẳng đứng xuống dưới sao cho lò xo dãn 5 cm rồi được truyền vận tốc 50 cm/s hướng về vị trí cân bằng. Bỏ qua ma sát. Biên độ dao động của con lắc là:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.526Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed202", "answers": [{"answer": "nửa biên độ của bụng sóng.", "id": "ioEj8", "type": "editor"}, {"answer": "một phần tư biên độ của bụng sóng.", "id": "VzPCa", "type": "editor"}, {"answer": "một phần tám biên độ của bụng sóng.", "id": "Zqams", "type": "editor"}, {"answer": "khoảng 0,7 lần biên độ của bụng sóng.", "id": "LRnWt", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.537Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed202", "question": "Trên một sợi dây có sóng dừng ổn định, điểm nằm ở chính giữa một bụng và một nút cạnh nhau có biên độ dao động bằng:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.536Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed204", "answers": [{"answer": "cấu tạo của các nguyên tử, phân tử.", "id": "VEprK", "type": "editor"}, {"answer": "sự phát xạ và hấp thụ ánh sáng của nguyên tử, phân tử.", "id": "SuUJo", "type": "editor"}, {"answer": "sự hình thành các vạch quang phổ của nguyên tử.", "id": "iAZ9G", "type": "editor"}, {"answer": "sự tồn tại các trạng thái dừng của nguyên tử hidro.", "id": "heXwI", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.546Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed204", "question": "Nội dung chủ yếu của thuyết lượng tử trực tiếp nói về:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.546Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed206", "answers": [{"answer": "số nơtron.", "id": "VCiCh", "type": "editor"}, {"answer": "số proton.", "id": "JNA1Z", "type": "editor"}, {"answer": "khối lượng.", "id": "7DS0y", "type": "editor"}, {"answer": "số nuclôn.", "id": "5DJbH", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.557Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed206", "question": "Các phản ứng hạt nhân tuân theo định luật bảo toàn:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.556Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed208", "answers": [{"answer": "Sóng điện từ lan truyền được trong chân không.", "id": "XNSMj", "type": "editor"}, {"answer": "Khi sóng điện từ lan truyền , vecto cường độ điện trường luôn cùng phương với vecto cảm ứng từ.", "id": "wsS05", "type": "editor"}, {"answer": "Sóng điện từ là sóng ngang", "id": "kFJzo", "type": "editor"}, {"answer": "Khi sóng điện từ lan truyền, vecto cường độ điện trường luôn cùng phương với vecto cảm ứng từ.", "id": "pKtQw", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.569Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed208", "question": "Phát biểu nào dưới đây sai khi nói về sóng điện từ ?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.569Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed20a", "answers": [{"answer": "$50\\,\\,\\Omega$", "id": "w0HPV", "type": "editor"}, {"answer": "$50\\sqrt2\\,\\,\\Omega$", "id": "H7uxQ", "type": "editor"}, {"answer": "$50\\sqrt3 \\,\\,\\Omega$", "id": "umxPL", "type": "editor"}, {"answer": "$50\\sqrt5\\,\\,\\Omega$", "id": "a8Z7O", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.580Z", "has_suggest_answer": true, "id": "58f7064a795b6c5707aed20a", "question": "Mạch điện xoay chiều RLC không phân nhánh có $R=50\\Omega$, $L=\\frac{7}{10\\pi} H$, $C=\\frac{10^{-3}}{2\\pi}F$. Đặt vào hai đầu đoạn mạch một điện áp xoay chiều có tần số 50Hz thì tổng trở của đoạn mạch bằng:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.579Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed20c", "answers": [{"answer": "25%", "id": "ZVuBl", "type": "editor"}, {"answer": "75%", "id": "x8dJg", "type": "editor"}, {"answer": "12,5%", "id": "LEjqW", "type": "editor"}, {"answer": "87,5%", "id": "p2096", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.589Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed20c", "question": "Một chất phóng xạ có chu kì bán rã là 3,8 ngày đêm thì lượng chất phóng xạ đó còn lại bao nhiêu phần trăm so với lúc ban đầu ?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.588Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed20e", "answers": [{"answer": "$\\lambda = 2\\pi c \\sqrt{\\frac{C}{L}}$", "id": "3VI1i", "type": "editor"}, {"answer": "$\\lambda = 2\\pi c \\sqrt{LC}$", "id": "LDWDF", "type": "editor"}, {"answer": "$\\lambda = 2\\pi c \\frac{1}{\\sqrt{LC}}$", "id": "Z9nmg", "type": "editor"}, {"answer": "$\\lambda = 2\\pi c \\sqrt{\\frac{L}{C^2}}$", "id": "tMZHb", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.598Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed20e", "question": "Gọi tốc độ truyền sóng điện từ trong không khí là c. Mạch dao động lý tưởng LC có thể phát ra sóng vô tuyến truyền trong không khí với bước sóng là:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.598Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed210", "answers": [{"answer": "$\\Delta \\varphi = 2\\pi \\frac{d_2 - d_1}{\\lambda}$", "id": "f81A5", "type": "editor"}, {"answer": "$\\Delta \\varphi = 2\\pi \\frac{d}{\\lambda}$", "id": "wgvNH", "type": "editor"}, {"answer": "$\\Delta \\varphi = 2\\pi \\frac{d_2 + d_1}{\\lambda}$", "id": "lF67h", "type": "editor"}, {"answer": "$\\Delta \\varphi = 2\\pi \\frac{d_1^2 - d_2^2}{\\lambda}$", "id": "gYoKs", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.607Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed210", "question": "Một nguồn sóng (coi như một điểm ) phát sóng cơ trong một môi trường vật chất đẳng hướng , với bước sóng $\\lambda$ . Hai điểm M,N trong môi trường đó cách nguồn sóng các khoảng lần lượt là $d_1$, $d_2$ và cách nhau một khoảng d. Độ lệch pha giữa hai phần tử vật chất tại M, N được tính bởi biểu thức nào sau đây ?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.606Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed212", "answers": [{"answer": "$\\pm 3$ cm", "id": "IdtbH", "type": "editor"}, {"answer": "$\\pm2,5$ cm", "id": "vgVI2", "type": "editor"}, {"answer": "$\\pm2$ cm", "id": "jvm03", "type": "editor"}, {"answer": "$\\pm4$ cm", "id": "e8CgJ", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.615Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed212", "question": "Một con lắc lò xo dao động điều hòa có chiều dài quỹ đạo là 10 cm . Khi động năng bằng 3 lần thế năng, con lắc có li độ", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.615Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed214", "answers": [{"answer": "Vận tốc âm", "id": "lRe6V", "type": "editor"}, {"answer": "Biên độ âm", "id": "aqCsb", "type": "editor"}, {"answer": "Tần số âm", "id": "6EJAC", "type": "editor"}, {"answer": "Năng lượng âm", "id": "EydnL", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.624Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed214", "question": "Độ cao của âm là một đặc tính sinh lý của âm liên quan tới", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.624Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed216", "answers": [{"answer": "16J", "id": "MAgH5", "type": "editor"}, {"answer": "4J", "id": "M9yvz", "type": "editor"}, {"answer": "2J", "id": "5HCmF", "type": "editor"}, {"answer": "8J", "id": "Xo0wz", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.636Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed216", "question": "Một photon có năng lượng 8J khi truyền trong chân không. Khi photon này truyền trong môi trường có chiết xuất bằng 2 thì năng lượng của nó bằng:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.635Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed218", "answers": [{"answer": "Hiện tượng hấp thụ sóng điện từ của môi trường.", "id": "vBoTV", "type": "editor"}, {"answer": "Hiện tượng bức xạ sóng điện từ của mạch dao động hở.", "id": "aRr5k", "type": "editor"}, {"answer": "Hiện tượng cộng hưởng điện tử trong mạch LC.", "id": "TEyVS", "type": "editor"}, {"answer": "Hiện tượng giao thoa sóng điện từ.", "id": "uw1tc", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.644Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed218", "question": "Nguyên tắc thu sóng điện từ dựa vào:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.644Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f7064a795b6c5707aed21a", "answers": [{"answer": "Ánh sáng nhìn thấy, tia hồng ngoại, tia tử ngoại.", "id": "79cuc", "type": "editor"}, {"answer": "Tia hồng ngoại, tia tử ngoại, ánh sáng nhìn thấy.", "id": "MCp8F", "type": "editor"}, {"answer": "Tia tử ngoại, ánh sáng nhìn thấy, tia hồng ngoại.", "id": "mV6ii", "type": "editor"}, {"answer": "Ánh sáng nhìn thấy, tia tử ngoại, tia hồng ngoại.", "id": "8qWVv", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-19T06:40:10.655Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f7064a795b6c5707aed21a", "question": "Sắp xếp theo thứ tự giảm dần của tần số các sóng điện từ sau:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-19T06:40:10.655Z"}]